冇見攬炒巴好耐

攬炒巴在嗎？
唔會有咩事麻？
推到攬炒巴上水報平安

岩岩咪post左野...

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆

今日民記果個ai黎架

thx

Fc左未